請關囝回應下自己係咪C字頭間公司既打手😁

係咪跟ben果組瘘？組長ben哥以前都係跟我架喳，幫我同ben哥打聲招呼

肥絲好慘，開左全block之後少左好多影響力

仲有咩部署？

樓主五毛咩咩妹跳舞

殘體狗五毛確認

慣性收視有乜用

最需要睇果班係有錯字果班

High錯出唔到個架字喳簡體

我呢架係要互篤

唔該回應下係咪打手

隻肥閪仲有冇捉錯字?

有掛...

淨係知關囝仲未出黎正面回應